amazon 到 菜鳥智能櫃

尋日見到有人喺菜鳥智能櫃攞amazon嘅貨出嚟。邊間美國集運喺可以用菜鳥櫃攞貨？

香港有菜鳥？

bns